【我要支爆!!】美農業部：華取消逾百萬大豆訂單 本周難解決所有問題

3月2日25%關稅!!!!!!!!!!

中國國務院副總理劉鶴早前到華盛頓進行第5輪中美貿易談判，曾向美國總統特朗普當面承諾將向美國增購500萬噸大豆。不過美國農業部最新公布的每周出口銷售報告顯示，截至1月3日當周，中國共取消逾125萬噸的美國大豆訂單。美國農業部副部長琴斯基（Steve Censky）周一（18日）在業界會議上表示，兩國在談判上還有很長的路要走，本周不會解決所有問題。

中國是全球最大的大豆買家，自去年中美貿易戰爆發後，北京方面對美國大豆徵收25%關稅，中國對美國大豆的購買量銳減。及至去年12月1日中美暫時休戰後，先後兩次傳出中國向美國復購大豆。報告顯示，被取消的訂單包括80.7萬噸計劃輸往中國的大豆，以及44.4萬噸目的地「不明」的大豆，市場認為後者的目的地也是中國。市場擔心，這可能是中國背棄購買更多美國大豆承諾的迹象。

不過有中國交易員認為，被取消的訂單應為去年12月前達成的大豆交易。該名拒紀透露身份的交易員稱，曾接觸兩家國有企業，確認他們並未取消訂單。

美國農業代表近日齊赴華府，稱不少農民陷破產邊緣，要求停止貿易戰。美國農業部團隊上周參與在北京舉行的貿易談判，副部長琴斯基稱中美雙方分歧已縮小，但還有很長的路要走。他強調，美國的目標不僅是獲得中國的採購承諾，還要迫使對方實現基本結構改革。

他指出，美國希望中國落實在世界貿易組織框架下承諾的小麥、玉米和大米的關稅配額，並希望看到中國建立正常的生物技術批准程序；在動物藥物，獸藥和激素方面遵守國際標準。他相信，雙方本周不會解決所有問題。

中美貿易戰開打，全球震動，即上東網專頁

最終又係要買美國貨

爭在同邊個買

撻訂中國成最大贏家

嗱 我話其買入500噸 我冇話唔可以踢單踢夠500噸嫁 又贏

贏國要你美國佬無肥美中國大豆食

講完又唔買
美國唔係仲信佢會改革呀

好撚陰 比訂之後撻訂唔要批貨
班農民出唔倒貨就發爛
將壓力轉移比侵侵

而家per day 定 per year呀

5 million jin …er … per day

買粒豆都可以講過唔算數,仲信佢會遵守諾言果d人真係弱撚智

口up up當買左

做唔到就咪大大聲咁講啦
真係唔知醜

買豆已經係最低層次
咁都唔做，真係博美國自己屈服

art of deal
最好d大豆臨包裝前即cancel

想撚侵

Trump 說 hello my friend what are you doing now ??

大鑼大鼓去美國談判應承咗又唔算數，咁撚兒戲，如果夠膽撚侵支那死撚硬，等睇戲

幾時100%

只有美軍才能解決問題

500萬 pre-day?

有歐洲柒碌幫中國重唔拿拿聲取消同美國割蓆

今次俾雜種撚番轉頭
牙侵你醒未呀

支那第二定第三把交椅係美國總統臉前講明買500萬噸
未買不突止仲轉頭撻埋其他訂

又話today500頓

淘寶雙十一咁
吹大個數，過左之後退單退錢

又冇簽約，走數咪走數囉

當面昆鳩侵侵

俾非洲就幾百億咁俾

支持撻定
等睇大龍鳳

剩底既大豆係咪可以賤價買嚟做豆漿？

居然用art of deal昆鳩侵侵

真係當淘寶

狗改不了食屎

但佢買嘅原因係令之後可以同美國簽停質易戰嘅約
依家佢走數，佢仲想傾到咩deal返嚟？

同大陸佬做生意. 仲信到十足, 睇住連底褲都俾人呃埋啦, 白豬

3月1前都敢玩嘢
你今鋪收定屍都得喇支那國

彈弓手打我吖笨

支美最有機會達成協議嘅部分都解決唔到，其他問題可想而知，侵侵同金仔會面後，支美談判一定破裂

做生意講個信字
訂完唔要出貨果邊係會仆街
不過落訂果邊仲有冇人想做你生意
自損100敵損50
刁總小學生思維

當中國在框架之下 大陸狗就覺得唔公平了

彈出彈入打我呀笨

真係要買嘅話
個人認為，買咁多，似係戰略糧食儲備

習近平講左唔改

中國 style

睇死侵侵都耐佢唔何

豬瘟d豬都死曬
當然唔洗大豆